單獨同女仔去旅行

我朋友上個星期同左個女仔去旅行，但係個女仔ig完全冇我朋友身影，我想問咁樣係咪正常
利串： 我的朋友不是我

威啦撚樣